日本人拒絕港人幫襯居酒屋

大家評評理， 分明係歧視香港人， 照計佢地識分中國人同香港人架喎

香港人 = 中國人

此POST已完

我唔識日文, 去日本時都唔會幫襯居酒屋, 驚溝通唔到

去日本唔去居酒屋， 咁去黎把撚呀

不用分那麼細 好多香港人既行為咪同大陸人一樣

屌帶住個3歲細蚊

又唔見我係咁，有d直頭同我一齊自拍留念

人嘅問題

識唔識日文先

證明香港人去到日本
本地人都覺得難頂

上面d 五毛，咁都拉埋d蝗一齊講，真係自卑心重

btw，曾經有個日本人，一聽到香港，就除低手套，抹一抹件衫，話想同我握手

香港人低汁同乞人憎唔係新聞喇

幾多年前呀？

上年四月
好明顯係人嘅問題

其實係一撚樣

櫻花季去下新宿御苑、上野公園、代代木公園呢d地方，就會見到無論蝗定香港人都係會做埋同一堆野，包括拉樹枝、摘櫻花、大聲叫大聲講野等等

如果為左影一張相去製造一d效果冇問題，但係咪應該影完要清理返個地方，仲有唔好影響到其他人同破壞環境為大前題？

居酒屋=樓下茶記大排檔
遊客去黎做乜
食啲野又頹

已成過去 問心香港人真係越來越低質

小朋友問題，日本好多地方都唔俾小朋友入，你條豆靚喊咪嘈鳩住人地成間舖？

有細路

此post已完

上年嘅事都叫過去，我月尾去多次，肯定d人都對我好nice

相由心生，你係唔會明

有一部分嘅香港遊客好低質 嘈亂巴閉 留意下就會發覺
當然都有正常嘅遊客 識得尊重番當地文化

好多靚少少嘅居酒屋都唔會俾，怕小朋友搗亂，走黎走去，大吵大鬧。
為咗保障其他客人有舒服嘅環境食嘢，所以直接唔俾小朋友入。

我覺得好有問題 摘花直頭不知所謂
大聲講嘢嘅真係見到都好醜怪

屋台算唔算？ 之前去食唔識日文都可以鳩up

踩港5毛，全力出動

好搞笑

btw有d居酒屋唔識日文或者唔比細路入既，佢地大晒兩樣既話真係無計，
不過唔算歧視亦唔關係唔係香港人事

所以我係專家，我話你係你就一定係

On9
日本一向有不明文規定細路係入得居酒屋，就算俾通常都只係日頭
成班衝出黎7話人地歧視你

帶個3歲細路去旅行係咩心態?咁細個又唔會記得自己去過邊，行又行唔得遠，情緒又難控制，到頭黎都只係做父母影相嘅陪襯品

問題係個三歲細路到啦好明顯

呢樣真, 宜家好多家長覺得小朋友大哂, 曳係正常,又要人體諒,
又唔諗下個埸合適唔適合帶小朋友入場,
帶得小朋友出去,做父母既就應該有責任令到自己個細路唔好搔擾到人

香港人自己做臭自己個朵，去一轉旅行大家有目共睹

有件未戒奶既死靚仔都敢帶去d大人去既地方, 屌你老母d 港豬父母係咪蠢撚成咁呀

無問題都講得出？上野同新宿御苑果d熱門賞櫻地方，成班港喱同大陸喱係到捉住枝樹枝，真係睇到眼火爆，乜野賞櫻心情都無哂，即刻要去d小眾地方

居酒居正常招呼大人，有d淨係識日文，
重係有班5毛打手衝入黎踩港

問題響個細路度

有啲細路真係好撚嘈

帶細路去居酒屋，on99

咪係囉
成班人好似無視左呢個重點咁

你一開口就英文/普通話
我係日本人都唔比你入去啦

日本好怕公眾地方影響到其他人，基本細路上返學前都好小出街，你有幾可坐車見到個手抱B? 仲要爆喊

就算去都去果d寫明「親子」的場合

係d港媽，成日以為自己個世路大撚晒，覺得細路喊係正常，佢影響都你，你應該體諒佢地

香港會唔會拒絕日本人帶住細路入夜總會
樓主個理解力係唔係阿媽係女人
女人就係阿媽

連登仔：踩港=五毛

鳩估下

兩三個港媽家庭。入到等位已經b Le ba la. 又要人地幾張枱拍埋 唔可以分開 又話無BB 椅

咁外地人黎到香港都鍾意試下茶記架
下下要大魚大肉先叫去旅行咩

居酒屋帶細路

有啲食肆講明唔招待幾多歲以下既兒童，關鳩香港人支那人乜事。

乜都無限放大，玻璃心到丫。

事實上有好多居酒連日本細路都唔比入

一大班支那狗咩野都唔撚知就話因為香港人，重夠膽話自己只係講事實，明明事實係點都唔撚理，踩左先算。

不如帶埋個3歲小朋友去無料案內所啦正傻鳩

一兩年前去鹿兒島
擺明唔識日文，雖然睇日劇識一、兩句簡單既，廢事獻醜
人地都無拒絕

怪獸家長 咪撚出國啦

幫襯family restaurant, 好似danny's果D

居酒屋有細路就窄D, 好多都唔禁煙, 盞搞

去襯屋酒屋都係俾人聊入去 都唔會話唔歡迎你
問題你帶個細路果度又煙又酒 你又霸多個位 拒絕你都唔算話咩睇唔起你

我7年前去新宿御苑 已經有班蝗係櫻花上面掛五星旗
家下其實康講人同蝗分別不大 又係公眾場所鳩叫...樣樣野要jetso驚死蝕底...乜鳩都投訴...你睇last week港媽單野就知康講人有幾野蠻...同蝗根本無分別！

隔離啲屎特別香架嘛

打卡鳩威是重點

帶埋去沖泡泡浴

好多五毛字都未識打，就入黎踩香港人

屌上次想帶個鬼佬同佢個仔（三歲）去富士叫雞

入lift 有班雞唔比我地入

酒吧都唔比細過18歲既人入啦

香港同大陸一樣
好多細路都好嘈

次次去日本都去居酒屋
唔知報導入面條友點，不過去咁多次都未見過有細路

去過幾間都係d人放工食煙飲酒吹水
細路入去叫奶飲？

帶細路入居酒屋係乜野玩法，向香港佢地會唔會帶埋個細路入酒吧？

日本人係極度憎中國人
但佢地對香港人就無野
不過佢地唔識分中國人同香港人
所以最好都係用你既行為 態度
黎反映返你係一個咩人

居酒屋又煙又酒，做乜鳩帶細路入去，重要得3歲

係天王寺間居酒屋同兩個老細雞同鴨講鬥9up，最後一齊合照留念

其實離地少少 對日本民族性有少少認識嘅話
會知道唔識日文仲要去日本 已經係麻煩緊人地

例如出左事 唔係個個當地人識英文 何況d大媽連英文都講唔好
雙重悲劇

叫奶飲唔係問題
等陣人地隔離d煙噴到你飲醉左大大聲吹水
同d女下屬打車輪抽水你又屌鳩人地教壞細路就唔好啦

上次係香港既居酒屋都試過一次有個細路大聲喊到全間舖都聽到
個阿媽都唔捉走佢由佢係度喊
屌佢老母我即刻埋單cancel晒未黎既野
大大聲同個waiter講嘈到頭痛要走

冇家教 垃圾

唔好影響到其他人同破壞環境為大前題

係咪冇人睇到呢句

帶埋5歲以下嘅細路出國玩
依啲弱智行為係支那人先做得出

其實日本人覺得居酒屋係大人嘅場合，唔歡迎小朋友，唔關香唔香港人事

雖然都係仆街，但支那仔一定更差

大濕妹

夜晚既居酒屋係大人去既地方
畀個3歲既入去又嘈又走黎走去，搞親自己d客咪唔得你死
關咩歧視事

港媽死全家啦，d細路毫無家教。

有種你未唔好去

d成o靚仔又噪又成日周圍走

利伸有一個女

點解要咁堅持去居酒屋呢

咁如果日本家庭有細路咁畀唔畀入

你都On撚尻，根本唔關語言事，問題係個細路到囉

識唔識日本文化？
日本女人入都怪啦
仲話外國人一家大細

同朋友係香港餐廳食飯
隔離再隔離有個b喊到拆天
坐佢地隔離幾枱既人根本傾唔到計 朋友都好頂唔順話要走，因為佢父母唔走

香港真係好撚多大鄉里

3 4歲都已經俾面 有d帶bb上機係咁哭真係屌佢老母

和民夠係居酒屋啦， 係香港咪又係咁入

新香港人

試過想入間居酒屋，門口個妹妹笑晒咁話唔識英文
我話呔左bu跟住就帶左我入座
食完找數仲thank you 前thank you 後
唔比人當支那人嘅感覺真係好正

打少陣飛機喇撚樣

世界各地都有d咁既人，上年xmas坐因航由希斯路返香港，me係窮撚就緊係坐最平既經濟位，前面少少就係premium econ

有對法國夫婦帶埋一個幾歲同一個手抱bb上機，手抱果個冇喊冇叫，好快訓著教

係幾歲果個成程機係度喊係度嘈，而佢老豆老母一上機就一個戴住個生活品味既beats耳機聽歌，一個就全程睇戲／訓教，唔撚理d細路

嘈到前面班坐business class既尊貴乘客投訴，要最大果個空姐過黎講兩句，個老母先理下個o靚妹，但隔5分鐘又嘈過

10幾個鐘幾不停嘈，戴埋耳塞都訓唔撚到教，屌佢老尾

有細路唔使講嘢啦，又要拉埋香港人身份嚟討論

呢個真
我都試過，又係鬼佬

日本文化顧己及人
港豬一般冇呢種意識
咪成日柒事百出

根本呢段野係問細路仔係咪唔入得居酒屋，係條撚𨳒樓主作個 topic 黎等人踩港互淝，正一仆街冚家剷。

親子遊帶個細路去居酒屋都做得出
就知係個家人係無腦
咪鬼影衰香港人啦

搭飛機先遇到bb係仆街啲
不過至少唔會比bb車撞腳嘅

好撚心啦幾歲帶佢旅行你不如帶佢落公園玩好撚on9

唔知係咪一家大細多數坐因航多，我搭廉航果時冇呢d事，搭因航就一大堆呢d事，d老豆老母完全唔撚理同唔撚教d細路

有次香港飛台北，後面坐住一家三口，個細路坐係我後面，我搭飛機唔會挨後，但都feel到個細路由上機冇耐未起飛已經係咁踢張櫈，咁我諗住可能係個細路興奮，手舞足蹈姐

由上機到飛左9個字左右，個細路一直係咁踢，我已經檸轉頭望左佢地好多次，佢老豆老母都唔覺有問題，個老豆仲啤返我轉頭，我先出聲叫佢地睇住個細路，未起飛前已經係咁踢，個老豆先好唔gur咁話：「xx，前面個哥哥話你踢到佢喎～小心d呀，唔係人地又會再話你架喇～」

跟住我先忍唔住屌柒佢老豆老母，係屌柒佢老豆老母唔係屌柒個細路，細路唔識就係老豆老母教，但佢老豆老母唔覺得有問題咁

做過炒散，發覺香港父母有一個大特點，帶小朋友出街1-5歲到，會帶好多accessories一起去餐廳食飯（小朋友碗，羹，叉，水杯，大量嘅濕紙巾），食完之後張台同地都係勁多食物碎，我唔係話想踩底香港人，但啲行為真係好冇品

前兩個星期係秋月一間茶屋食野，個嬸嬸問我係邊度嚟，我話香港，之後佢拎左碟葛餅請我食

係呀仲有玩具同畫筆果D
鐘意畫邊度就邊度
但又唔可以阻止佢地
因為會扼殺小朋友創意ga

最憎果D多accessories ge家長同細路

香港好多父母拎住個細路會當左有免死金牌咁
比例至小3個有1個係

你好聲好氣咁同佢講，佢重會覺得你殺佢全家咁

居酒屋不嬲不太歡迎外國人 理得你鬼佬定黃皮膚

無錯! 好彩仲可以食埋日本妹

雖然唔知佢有無吹水

去旅行都要帶住個細路
仲怪人地唔畀入
你啲細路係啞嘅或者中學歲數啦

咁歲幾到幾歲人係唔食大人野好d。
比野佢玩好過佢地大叫。

不過呢度講到歲幾要教到40歲思想先叫合格，都係算

個情況其實係咪好似帶個細路去酒吧咁

就咁得一句，當時個場面都唔知係點。

不過無端端咁寫我諗原po果個應該有d問題，未必一定係因為小朋友。

利申鳩up

日本係有鋪頭唔俾細路入㗎喎

影響到其他食客

帶個三歲細路入居酒屋係咩玩法？

不嬲唔俾小朋友架啦

因為小朋友?

唔係話針對香港人，但係鬼佬好少有呢情況發生，就算都係有個港女媽咪

大佬呀小朋友不嬲唔俾入居酒屋喎
香港酒吧都唔得啦

其實香港都有

細路係重點
關乜撚香港人事

唔關個小朋友仆唔仆街事，日本未成年飲酒係好嚴重
人地自律姐

憨居老母 點解咁多旅行憨居野都係啲老母走出來問？作為女性我覺得好羞家

d毛浮曬上水

完post好嗎
有細路已完啦

大佬 真心定假膠呀...居酒屋唔比十八歲以下入內wo...

又親子遊 係唔係又係hkexpress果一家人

唔好再推喇

係福岡嘅居酒屋識曬當時所有係入面飲緊酒嘅人，年紀最大80幾 最後fd到等個老細收咗鋪一齊去食拉麵

( Show Blocked User - 妹妹愛巨根 )

正一閪人。

咩都拉哂全香港人黎講

比佢地入去應該個細路又係係度喊嘈住晒

3歲

帶個3歲小朋友去旅行已經戇鳩
帶埋去居酒屋仲戇鳩

果家係Hk airline

真心。我見鬼佬唔會咁預備餐具比佢d小朋友

好多香港人以為居酒屋係晚飯小酌

我啱啱12月同女朋友去日本 人地問親咩人都答英國人
啲態度真係好好多
當然最尾買嘢show翻本passport出來佢地會再好啲
一入去以為你係中國人啲面口西到呢

食飯一定要入居酒屋架咩
同埋都好小會見到有小朋支入居酒屋喎 關咩人咩事

又係3歲兒童

又係同一個人POST出來。

咪係 人地居酒屋就係比人relax 你帶個細路入去嘈撚住曬 真係on99

咪係 酒吧都唔會比小朋友去喇

我之前去沖繩有去居酒屋，D人對我地唔錯 喎

之前去沖繩住酒店食自助早餐，有D香港人打包左成袋紫菜，餅乾，牛油…… 痴孖根

我見到d大陸人跳上張枱到跳舞tim ar痴撚線

帶小朋友入居酒屋梗係俾人拒絕

日狗心都碎埋

呢D人去乜撚旅行啊，學好做人先啦

日本人出名冷血

有細路，此post 已完